想開個股票TELEGRAM GROUP

要對投資有基本知識
有返大約一年經驗
主要討論港股正股
唔好淨係問NUMBER

盡量保持活躍討論氣氛
大家多D 交流

樓主你直接開個谷，等人加你啦

到大約40人就會轉LINK

個group得你一個人

梗係唔係

希望入黎既巴打可以多D 交流， 發表下意見

多D 入黎傾下股啦

星期一再推

係阿，加密留ID

想入GROUP 加密留ID 唔該巴打們

[member@VAN223[/member]

有D人ADD 唔到

@chriswong123

@jxxxxxxxg

@raylkw

@iiiHei

@stepfung

@Kkdoreme

cy0451

@tinghei113

滿人了，遲D 清完人可以加下

入左gp 兩日唔上水就踢

岩岩入，狂出水都比人踢既

推多次

你自己LEAVE 架喎
唔好玩我啦巴打

Sorry巴打！
我真係唔知，希望可以入返！

新手勿屌

我add 唔返架啦
要有mutual contact 先add 到

仲未入到

@jaskg

推，要有約一年投資經驗

買左幾年股票，會幫屋企人買下學下野，想入一齊研究

tt1100
玩開港股

thank

Thanks

講明先，炒股討論GROUP，主要中短線，長線投資者唔建議入
隨時REVOKE LINK

- 入谷後兩天內不上水即踢，不定時踢走潛水人士
- 希望大家可以熱烈d 討論
- 港股開市時間主要討論港股正股，閒時討論其他都可以(衍生/美股)

可否add 我 my username : @amibayiu

條invite link expired??? join唔到

@letsgotravel

財經記者入唔入得？

求加

@bellabae

@yingying21
求加🙏🏻

[quote]要對投資有基本知識
有返大約一年經驗
主要討論港股正股
唔好淨係問NUMBER

盡量保持活躍討論氣氛
大家多D 交流

@rickytam

推

求加，有心水

@Dwarf_alex

想join
@oyiii

thank you

@loganchung

推，新手免問，即踢

玩左幾年, 想 join group:

@jordan23man

Sn2525
就黎兩年 多多指教

Evan Mok

Evan444

User name :mimijian
Thx

好有興趣入group一齊增長財富，求加thanks
id:garyyy2434

@allin700